肥仔聰

其實佢係俾人架空左 所有野佢都唔知
次次都係依靠睇片作故仔

利申 佢係我契弟